連燈啲人對美國示威嘅睇法 見到幾個好大嘅問題

美國示威有啲人會去偷嘢. 唔係話冇問題 但係唔了解 唔好 唔好 唔好亂咁評論

第一個出問題嘅睇法：

「哦！antifa係反法西斯！即係共產主義！仆街中共臥底仲唔比我搵到你？」
呢句同啲人講話因為hitler係社會主義者，xxx係社會主義者，所以xxx係hitler冇分別嘅. Hitler嘅政黨係National SOCIALIST German Worker Party
但係 佢地做緊嘅政策社唔社會主義呢？唔係. 德國雅利安人咪好平等好社會囉 唔係雅利安人咪唔平等囉...
所以 個論證方法已經出咗問題.
唔係講笑. 真係有人講：因為antifa示威手法有問題 antifa嘅ideology係咁咁咁 所以佢地收咗共狗錢.
共產黨唔係狗嚟嘅... 中共咪係囉... 如果你唔知咩係馬克思主義 我建議你認真睇一睇中共同馬克思主義有咩分別再作出相關嘅評價.

解決方法：
你認唔認同背後嘅問題？即係警察蓄意謀殺殺George Floyd啱唔啱？唔啱嘅. 你咪認同反抗嘅原因囉. 手法出咗問題係一回事.
咁講 如果入面冇中共臥底 你又會唔會支持佢地示威？ 支持嘅 咪支持囉... 有冇臥底唔會影響架. 香港郁有狗煽動暴力行為啦...

第二個出問題嘅思想係一啲針對黑人嘅思想（種族歧視）
呢個唔講. 自己諗. 覺得歧視黑人冇問題嘅. 自己打自己兩巴.
或者 咁講
「黑人廢青搞亂美國核心價值 就知道犯罪 把他們打死就對了」
如果你認同嘅 對比吓呢句
「香港廢青搞亂中國國家安全 天天打砸搶 把他們打死就對了」
覺得冇問題嘅. 可以去投考黑警.

第三個有問題嘅思想

「亞洲人都被歧視啦！唔見你講？」
係. 冇錯. 白人係咁仆街架啦. popo見到中國係 會 罰多啲錢嘅（根據無數美/加親戚）
但係亞洲人同黑人歷史唔同. 黑人真係會被白人因為種族關係打/殺. 例：kkk. 亞洲人未經歷過呢啲嘢.
我地應該要明白美國嘅種族問題先好作出相關嘅評論.

第三個有問題嘅思想

「美國明星唔講吓香港嘅警暴？」
咁香港明星都冇講雅典警暴 法國警暴 英國警暴嘅.

推

國際戰線手足！！！

共產黨唔係狗嚟嘅... 中共就係囉...

中共—>衣家當權嗰啲

共產主義唔係一樣inherently差嘅嘢嚟

推多次

最後自推

嚟多次

唔想做標題黨